# GZipTest

Написать консольную программу на C#, предназначенную для поблочного сжатия и расжатия файлов с помощью System.IO.Compression.GzipStream. 

Для компрессии исходный файл делится на блоки одинакового размера, например, в 1 мегабайт. Каждый блок компрессится и записывается в выходной файл независимо от остальных блоков.

Программа должна эффективно распараллеливать и синхронизировать обработку блоков  в многопроцессорной среде и уметь обрабатывать файлы, размер которых превышает объем доступной оперативной памяти. 
В случае исключительных ситуаций необходимо проинформировать пользователя понятным сообщением, позволяющим пользователю исправить возникшую проблему, в частности если проблемы связаны с ограничениями операционной системы.
При работе с потоками допускается использовать только стандартные классы и библиотеки из .Net 3.5 (исключая ThreadPool, BackgroundWorker, TPL). Ожидается реализация с использованием Thread-ов.
Код программы должен соответствовать принципам ООП и ООД (читаемость, разбиение на классы и т.д.). 
Параметры программы, имена исходного и результирующего файлов должны задаваться в командной строке следующим образом:
GZipTest.exe compress/decompress [имя исходного файла] [имя результирующего файла]

Исходники необходимо прислать вместе с проектом Visual Studio.